有無人好鍾意聽達哥唱歌。。。

溫暖了小美的心。。。。

自pish...

聽出耳油

期待緊佢第一個紅館演唱會

雖然五音不全但會想繼續繼續聽

尤其風繼續吹

我dum本比佢開

屌....

See you again

巧懶天～～～

達哥哥

See tat again

巧巧天

扯了

以為劉以達…

係林慧韡bb

最鍾意聽佢唱鄭秀文個首痴心等待～

係咪濕哂呢

髮如雪都無點搞